## Файлы этого репозитория позволяют развернуть инфраструктуру TEST в Yandex Cloud.

В инфраструктуре TEST будут развёрнуты сервер web, сервер сбора статистики prometheus и балансировщик нагрузки.

Репозиторий содержит следующие файлы:

- main.tf - основная конфигурация Terraform
- output.tf - содержит переменные в которые помещаются IP адреса серверов и балансировщика
- variables.tf - описание переменных.

В репозиторий не копируются файлы terraform.tfvars и bucket.key.

- terraform.tfvars - содержит Cloud ID и Folder ID для работы с Yandex Cloud и путь к приватному ключу SSH
- bucket.key - содержит access_key secret_key для доступа к S3

### main.tf
Содержит настройки провайдера и s3 backend. Всю работу делает модуль Modules/lb_web_prometheus, файл main.tf содержит ссылку на него и передаёт ему необходимые параметры.

### output.tf
Определяет переменные, которые хранят публичные IP адреса созданных виртуальных машин и балансировщика. Показывают их после того как Terraform отработал.

### variables.tf
Описывает переменные cloud_id, folder_id, default_zone, pvt_key. Свои значения эти переменные получают в файле terraform.tfvars. Файл terraform.tfvars в репозиторий не копируется.
